強制檢疫已經開始

你地見佢講到咩強烈建議咩希望

其實呢個就係強制檢疫

執行上佢都係強制檢疫

佢用學校嘅身份逼教職員參加

更加重要係佢有擴大嘅現象

有好大可能佢會由學校不停push大個range

係職業方向入手， 提早強制檢疫

提早建立實名資料庫